不如聽日10月1 00:00窗口大叫

10月1日00:00分窗口大叫屌你老母大陸好唔好？

我會叫曬我所有識既口號 垃圾共狗 草「管」人命 支持獅鳥 絕不割蓆 光復香港時代革命！！！Free HongKong🇭🇰🇭🇰🇭🇰is not🇨🇳🇨🇳🇨🇳!!!
ps: 港島東人!!

930 開始就要日日黑衣啦

早D瞓 10.1 早D起身賀佢老母好過啦